點解要去櫃面取多謝？

買完野食次次都有人叫櫃面取多謝 但從來都搵唔到邊樣野叫多謝？

因為畀人取左

幽默感呢家野...

其實係叫你去櫃面娶多謝

1/10

你多左啦

咁多謝有幾個老公？

Ching盡左力了

一叫number 就去

多射

我係絲打 聚唔到人 得嫁